有圖 借錢黨又岀現 大家小心

同一隊人 唔同地方問咗攞2次錢
2次都話要去機場無錢
問我借少少錢 好彩2次都無俾
大家小心

呢排越嚟越多 大媽都遇過一次

試過啦，比一百蚊佢，跟住仲想借多啲，我即刻拎返啲錢

佢會俾返你？